# Чеснокова Полина Владимировна БПМИ145

# Утилита для синхронизации файлов rsync
Rsync - программа на языке С++ которая синхронизирет множество файлов между папками на двух серверах с установкой сетевого соединения.

## Реализация
Использовала юниксовые сокеты для соединения, нужно для удобного общения сендера и ресивера. Так же использовала boost::serialization для сериализации данных: все полезные данные класса засовываются в одну строку, а потом обратно - десериализация.
Для запуска программы необходимо в аргументах командной строки "./rsync sender port folder" - для папки сервера и "./rsync receiver address port folder" - для папки ресивера.

## Итог
  1. Утилита показывает разницу между двумя множествами файлов.
  2. Утилита устанавливает сетевое соединение.
  3. Утилита синхронизирует различающиеся файлы.